無線講明聽日番工

“星期一風逐漸緩和至強風程度“